[903早霸王] 森美: 我冇說話好講

森美 抵我聽左你十幾年

大哥

陣間應該會繼續講

LIVE聽緊, 冒住比呀姐屌既風險

咁講證明佢都好撚嬲
平時佢都唔會咁講野

森大哥!!!!!!!!!!!!

係..佢咁世界仔

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大哥.......支持你

森大哥哭了

哭了

喊了

森美哭了

Pish

森美喊左
我都喊埋

大哥喊緊

聽到我都哭了

而家903續咗牌，可以任講

森美都喊晒口

大哥一黎就喊

小儀有返工

第二句就忍唔到喊

森美

我都喊左 係地鐵

喊左

喊哂

真係忍唔到 聽到大哥喊自己都喊埋

我也是

一開波就

我都差d想哭

喊埋

佢指公司個呀姐呀
唉

白宮聯署有邊次有用?
哂氣啦

大哥6.12都無喊到咁勁

真係太恐怖
之前都話中共溫水煮蛙
14年就猛火
今年直情係直接用火燒

森美喊住開咪

唉 森美

係公司 聽到想喊

林鄭龜縮,政府唔回應市民後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

大哥
冇嘢講唔緊要，呢個情形可能言語已經不足以表達一切

聽佢喊 我都眼濕濕

森美大哥

signed

係公司喊到仆街

正常香港人都傷心到無嘢好講
一係嬲撚到立即屌何君堯老母

平時既森美 就算講正經野 都會夾住嘻嘻哈哈幾句
今日真係無人笑得出

兄弟爬山

等重播

眼濕濕就黎忍唔住

隻歌會唔會太應景

佢喊我都喊左

聽左咁多年 你份人平時係衰d 我有試過因為你太大頭症罷聽 但你係一個有良知既人 我會繼續支持你

我都聽到想喊

沉默之間

無聽見你地講都眼濕濕

支持大哥

當你花時間打呢個回覆既時候,
其實已經簽到幾個名啦!
你理得簽署有無用? 至少比你呢個回覆有用!

用2分鐘咋
兄弟爬山
一定會幫

get錯
我都聽講，細細聲開住

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

兄弟 盡做啦
whatever it takes呀

經過呢件事我唔會再話佢世界仔，佢比好多藝人都敢言

有冇人留底。想聽返

真？

1. 沉默之間
2. 高地之下

不要放過上環黑警

唔好忘記中上環黑警事件

都聽緊

佢仲有做人最基本既良知

但佢平時係好世界仔呀 我冇講錯咩......咁多負皮

cried

一聽到，喺公司忍唔住.....唔想俾人見到

哀鳴

鳴鳴

睜開眼

以為佢會開放點歌

森美藝人黎講算敢言啦
平時做節目成日暗串黑警同政府

上次節目已經講過逃犯條例，明閙

森美哭了...

有一開始簽左咁多份
無一份有成效 晒gas

無左呀正可能搞唔掂

佢大事大非好多都會講
當年都會屌亞視

咩事？

聽緊森美一開咪就喊左

大哥...

係

佢ig都發表左

今次唔關政唔政治事 真正香港人睇到都一定會嬲

森大哥開咪 第二句就忍唔住哭了

寧願抽身搬家飛到遠方避世嗎
回望那獅子山還是會牽掛

同埋自己香港想其他人救
真係痴心妄想
救到都唔光彩啦

在這刻 若確信 並未到了大期限 睜開眼

叫你簽就簽啦
咁多嘢講

有無link

森美喊 但義士流血啊 唔好令義士心淡

不要放過上環黑警

就覺醒面向這現實世界無懼 睜開眼

大家 聽下歌 舒發一下情緒 會好

大哥都話自己情緒好唔穩定，如果再開放點歌接電話是嗰啲可能會再營造更沉重氣氛
同埋可能主持人佢地自己都怕控制唔到

已經唔黃藍之分，連市民都打
呢樣係人性

第一首係咩歌 我地整返個list

屌, 森美未撚講完
叫人千其唔好...即刻插廣告

btw電台都要人俾link

佢一開波就爆喊

商台

1. 沉默之間
2. 高地之下
3. 睜開眼

多謝有良知嘅藝人...

沉默之間 陳慧敏

自己香港自己救
唔簽

其實都要讚讚903，香港人電台

無野講就打飛機 算九數吧啦

自己香港自己簽！！！

聽到我都喊咗

同你一樣忍緊淚水
男兒有淚不輕彈
只因未到傷心處
請用怒火燒乾淚水
全港血性男兒一定要反擊

有幾多artist夠膽講？

簽就照簽咗
但係講真落街派下傳單畀啲師奶好過

咁你打咗未？
打完一次再打囉

Miss左幾時有得聽返

簽左先啦

一直到12點

世界變了樣

佢係咪想聽番森美喊

開放點歌了

Facebook 留言

森美已經講唔到落去.

首歌

推

唔係消音 就到新聞應該佢無留意時間啫

世界變了樣....

第一句我就喊咗

森美PROUD OF U

首歌⋯⋯⋯⋯

世界變了樣。。。

10:30 位啊

可以留言點歌

喊撚左

你含撚啦

Link?

佢會無野講？你未聽過森美？

我冇說話好講.我今日唔會開咪.

屌你老母琴晚真係好撚嬲囉

有無重溫，想聽反

報時會cut

多謝大哥
香港人唔需要警察

森美播世界變了樣嗰下喊咗

每一句世界變了樣都想
香港

簽一堆野有撚用咩，簽左咁多份，救係邊？援係邊？

仲簽乜野

ok已簽 一定跟隊型
不過簽咁多次 都無用
只係覺得 琴晚之後我覺得求人不如求己

唔好太旨意外國
靠自己

屌..喊到收唔到

好多野都唔係頭幾次就成功 唔好咁快放棄 有機嘅都要試 當然我地都要自救 依啲基本

Miss左頭果十五分鐘

好lost 對於我哋嘅小朋友 唔知用咩去教導佢地
有問題 唔知要搵邊個求助

一開就聽到小儀呢句 真係忍唔住

早霸王fb page可以留言呀
佢地會讀

頂 真係好低莊 乜嘢都拉示威者落水 仆街

依首咩歌

只要有一絲幫助或者希望, 我地都要去做.

唔止發夢，平時都要諗點保護自已
比人打要自衛唔好做沙包

明日有明天

想問+1

明日有明天
陳輝陽x 女聲合唱

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 /

森美咁講?

聽到我都想喊

如果自己唔想
可以當係幫其他香港人手簽
大家幫下大家

平時有鍛練，依家要勤d操。
勇武抗敵！

唔係潑冷水
但係你覺得自己救有幾多機會
gear同武器永遠輸比警察
莫講話警黑合作
淨係鬥警察 問心 我地有邊次撼有贏過
宜家政警鄉黑一家親 需要嘅協助已經係軍事級 主權級

森美大佬

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何

岩
平時覺得佢講野賤格啲
但絕對唔係世界仔

簽一簽又唔阻幾耐
同靠自己又唔相衝，why not both

本身係陰啲陰啲 只不過太大火你地醒咗 想山細啲個火都救唔到

聽到係街好想喊
點解香港會變成咁

link ?

聽到不斷流眼淚

係⋯⋯，

簽左先啦
1分鐘姐

聽埋啲歌啲眼淚係咁湧出黎

聯署唔係問題，但唔好send 左就當自己做左件大事，然後就停落黎。
反正只係幾分鐘既野，簽完，再自救
冇壞既

一堆屎入面搵舊無咁臭既話好野快d食？

大佬
完全做唔到野

屌 我都係 好驚俾人見到 戴左口罩

簽左先

係公司聽忍得好辛苦
要入廁格冷靜下

無聽開，佢幾時會完點播環節，有phone in 聽？

簽左先。國際援助 要d時間

唉

咪傻啦 森美王牌黎
你趕走森美 少十萬人聽都似

冇phone in 可在fb留言點播

公司幾個同事一齊聽
大家都死忍緊

應該會點播到12點完節目，今日冇其他原有環節

正常會去到12點

小儀都喊住讀留言

7.22 3pm 網民自發
荃灣港鐵站C出口集合
前往何君堯議辦
譴責暴力

宜家每個人做緊嘅都係大事
只要係爲香港 每一件一樣都咁重要 每一個機都不可失
各自爬山 山頂見

認真 喊出黎舒發吓...唔好屈住

屌你老母。。。
沙燕。。。
係公司喊到仆街。。

沙燕

揮出的棒

沙燕之歌

事件應定性為恐怖襲擊
要求外國發出最高級別旅遊警示
各國大使館接收該國難民
香港政府應被推倒重來 成立臨時政府
組織民防自衛隊
合法取締警隊

用app聽唔到有聲既

遲d應該會有人放上fb/youtube 好快流傳架喇應該

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌

係咁放supper

沙燕.....

如果miss 左想聽返可以遲下上呢個網聽返 不過唔知佢幾時upload到

屌 罷工係屋企聽真係忍唔住

未聽過早霸王....
想問係咪只係不斷播歌？
只係聽到森美講得一兩句野....

要load

佢仲有講
森美：我唔知做咩可以令香港變返香港

Same

罷工+1
直程喊到變豬頭

你話這是幼稚，請幼稚試一試

願你知 每日每夜 為何戰鬥

你話這是幼稚 請幼稚試一試...

今日先係

佢個地位洗驚比人屌 唔撈學杜文澤開個channel都掂
佢老細驚過佢啦

如無意外今日全日903都喺為香港點歌

係office聽一路滴眼淚

今日佢話做唔到平時既環節了 平時講d hehehaha野
所以開放點播

我都無說話好講 香港政府好自為之

同意 呢啲係最低限度要做嘅嘢 冇乜成本嘅 人人都要做！

屌你地 係車度忍撚住啲眼淚好辛苦

啲歌詞好中

偽人

收皮啦

做到幾點?

遲d聽返重溫

今日特別啲
大哥話今日佢本人做唔到平時啲環節
純讀聽眾留言 同 播歌

平時有唔同既環節

扮晒野
接甘多大陸廣告

平時唔係咁 發生啲咁嘅事都無咩好講

唔好咁啦 兄弟爬山 不分化不割
我都覺得未必有用都會簽，
就好似和理非覺得衝未必有用但都會係後面back up

push

有冇錄音片

甘你老母

甘你老母 p牌仔死開啦

對一次6.13

不如大家上FB 叫佢轉做 phone in?
就算只聽聽眾打上去講嘅野都好過淨係聽歌

好想跟住唱

要聽埋18樓C座 聽老周屌爆鄉黑警

食屎啦p牌仔

又block一件

一齊努力

啦啦啦，we together

返緊工聽 最後都忍唔住

marco把聲聽得出鼻抆....

絲
自問自己見到尋晚既場面真係唔敢出力
但係講緊隨時出街都唔知幾時會俾人打
究竟我地可以做咩

扮你老母咩，扮

我屌你老母呀

miss咗有無得重溫？

有無backup 返工聽唔到

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家

廣你老母呀

𣎴嬲有，國教單野第一批出黎撐

保護咗自己先
休息下回復心情
冇信心唔好再出黎住

聽到眼濕濕

903都好聽

這個家 新青年理髮廳

成班藍底扮黃

誰人為了人民在獄中被困

有人說某人動作太過份然 而這個動作卻喚醒了你的心

#268巴打話可以遲下呢個網聽番 不過唔知佢幾時有

我地除左遊行, 仲有咩可以做

你老母塊面仲黃

Thanks Ching. 大家記得block9佢

馬拉人都咁愛香港

甘你老味
雖然你講得好啱

支持你

我估903可能又會upload

播到12點

抵我支持左咁耐

呢個網up得好慢 平時要等差唔多日幾兩日先有

聽到小儀報11點時
同平時有活力嘅報時真係好唔同

冇記錯森美之前仲係藍絲？
歡迎加入我地

alipay 頭條網廣告

佢係老豆 我諗佢明白嘅

係撚

報新聞個姐姐都好嬲

之前613嗰集 好似下午就post咗

就嚟喊

咪撚quote上面條撚樣

乜撚

報新聞姐姐把聲

可否歌都唔好播

森美收皮啦

佢自己講嘅

佢係身份問題唔可以表態，不過一定唔係藍色

向Law Society投訴何君堯條仆街

借推

你去教會聽過距講野就知

報導員就快忍唔住..

就算佢呢刻完全冇晒所有job，身家物業都夠佢過世

林狗

不嬲都唔係

到呢刻為止都簽過唔少次，次次簽完得個簽字
咁撚多心機搞簽夠不如去幫下文宣手啦

偽人都好信，好心你地啦

之前歐海沌，angela...

又黎 一諗起個畫面好心痛好嬲
食屎啦黑警 承諾會拘捕
想扮野洗底啊
食屎啦

簽名*

sorry借個位

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

Feel到佢好撚嬲

其實美國連墨西哥都冇幫到
點幫香港？

商台同商台新聞部都

食兩家茶禮果D正仆街黎

佢個仔係藍絲呀森美話佢個仔同佢睇法有唔同呀

佢唔係話佢個仔係??仲話同自己個諗法唔同?????????

你聽下商台囉
黃金時間最撚 多大陸廣告

聽到林狗首歌喊咗出黎

想搞既 各有各做 不割蓆 係咪唔記得
小小野咪大家幫下大家 香港人

閱讀理解攞f?

黃絲都會響中資公司返工，不妨咁諗

算啦班連登仔睇到我地啲留言會話係分化又block又盛，自己人都唔撚識做野想簽個名要人地出手。
想問你一句你有咩咁巴閉要人幫

唔係話唔俾你做啊，咁試咗咁多次都冇用，將打文時間轉做一篇文宣內容仲實際啦下話

兄弟爬山 各有各做 大家集氣 所有野都要做

樓上個P牌走啦

啲Post唔係搞分化
就係制造恐慌
一係就散播失敗主義

第一次見禁美對仔女

簽完冇用，都起碼話到俾人知冇用
樣樣都冇用，做咩都冇用，最後咪得返一條路

正常人都頂唔住啦，大哥辛苦哂。

黎緊1個鐘都係播歌？

係

613已經係全日播歌

係 為香港點歌

係, FB PAGE開放咗點歌留言, 會讀留言播歌

Miss咗無聽到 有無link可以聽返

希望do姐淨間忍住唔好喊啦

乜依家真係仲覺係單單係 黑警黑社會黑政府既事？
我地真正既敵人 係共產黨
我地面對既絕對係國際層面既事

呢啲都唔洗哂幾多時間就冇所謂啦
而且冇人知會唔會有奇蹟發生
所有野都係做咗先有希望, 唔做就一啲希望都冇

Part 3 - 荒謬

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

Push

其實森美大哥係上次612已經好激動
但今次元朗單野絶對撼入每個(真)香港人

香港人 ~ 我地真係不可以咁樣屈辱

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 /

呢首咩歌？

Thanks

咩叫實際同唔實際先
每個手足都行緊
咩崗位都要有人做嫁啦
你可以叫人幫手 請不要否定别人

荒謬 beyond

小儀

一路聽一路喊

仲係好嬲

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

職安真漢子

我跟住大哥一齊喊

聽留言聽到喊

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 /

岩岩聽，讀緊留言？

做真漢子未

做個真的漢子

辭職啦

佢真係好人

之前大哥提起真的漢子係搞笑嘅
今日再聽到，完全笑唔出...
多謝頭先紀律部隊朋友嘅點唱

聽唔到電台住，有冇得重温

呢首係森美點返俾個紀律部隊

上次有，upload 返上早霸王playlist
希望今次都有

誰用敵意扮誠意

政府先係最大敵人

仆街一起歌就喊咗

上環的痛 元朗的仇
一定要報

上次都有山林道.....
過左一個月
一個訴求都無成功...

山林道一響我忍唔住入左廁所爆喊

家庭教育好好

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道

我都係啲眼淚不自覺流曬出嚟

請問邊度有得聽

求link / app

自己去App Store Search 商台

或者APP:商業電台

聽住山林道， d 眼淚停唔到...

眼淚自己流曬出嚟

電台邊個夠膽屌森美 分左莊閒未

屌又催淚

屌 仲要播小明 我會喊到眼腫

每次一起依首就起雞皮

假使世界原來不像你預期

呢首不得了

其實喊下都好 我尋晚失眠又喊唔出 谷住係心度仲難受

都話講緊人地個呀姐囉 p仔

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

又哭了

真，大家唔好屈住係個心
一定要舒發出黎

頂唔緊

岩岩公司有條仆街仲講d 風涼話
話咩好心遊行完就換衫啦
我屌撚柒完佢入左廁所喊

播埋呢首真係忍唔住

你有多難過我都知

見到你咁講 喊得仲勁

仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

聽到距喊 真係忍唔住留馬尿

14年明明佢就話鳩自己個藍絲仔 又話鳩劉翁個時話佔中阻佢

假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐 全城在變遷 不減你是你
我的心中有著你

商台出聲明

邊個藝人再冇反應就唔係香港人
家陣無政府狀態
香港淪陷啦

有冇片？

求link 想聽返

商台開行turbo

求link

屌你老母你真係on9仔黎

如果要屌 成個903都要屌架啦 連donald呢d高層都出聲

我like 錯左😭

有冇LINK可以聽返

想問下新聞之後依首係咩歌？

真香港人應該都冇嘢好講

最憎啲伸手黨

google都懶

佢講緊自已返工冒比上司屌風險偷聽電台咋吓嘛？
唔係講緊D DJ

官：林鄭 何妖 大量人渣
商：新鴻基
鄉：元朗班仆街白衫
黑：同上 新義安
警：唔洗講

啱啱promo嗰首咩歌

“前路太累 都要昂然面對 要共朋友一起去面對”

好似新歌，係6月之後903搵左D歌手幫手作打氣歌，放係新聞後播

返工冇得聽， 幾時有得重溫

聽到佢一開波就問, 點先可以變返以前嘅香港
而家揭晒港共政權, 警黑勾結出黎, 要諗一諗下一步可以點做

呢首好撚正

KOLOR終於...
佢地好多歌都好應景

Kolor
生於憂患

星期五聽Kolor

可唔可以播埋地圖

好想去

kolor

見過獸性 正好擦亮著眼睛

星期五見呀巴打

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期
Part 4 - 生於憂患

心苦過那怕酸

迷惘是覺醒的開端

向消防致敬

有冇片
返工冇睇到

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。人恆過，然後能改；困於心，衡於慮，而後作；徵於色，發於聲，而後喻。入則無法家拂士，出則無敵國外患者，國恆亡。然後知生於憂患而死於安樂也。」

林夕d詞真係好屈機

今生不回家?

腎仔

今生不回家

頂 今生不回家

嘩屌一起歌成身震咗下

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期
Part 4 - 生於憂患 / 今天不回家 /

國腎

過去我怪責老友不肯忍到底離場出走
誰料 我愛你愛到最尾都不可永久 盡最大努力可以忍我都忍夠

曾以為有家就是安穩

揀錯字

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期
Part 4 - 生於憂患 / 今生不回家 /

聽到係公司差啲喊

還在講當日為何不做 當日為何無力勇敢

X2，完全番唔到工做唔到野

呢首由16年聽到而家

每次聽都想喊

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

次次都係後段先聽

就算親 別要走那麼近

倔強

我都聽到心痛

我個眼袋已經失守

呢兩個月都課咗金俾商台

兄弟單拖唔好係元朗派住，我今日落樓下都見到班打人ge仆街（冇著白衫，但認撚到佢地個仆街樣），其實我諗所有區都唔好單獨行動，起碼有50人以上至好dd,be water

就算失望 不能絕望！

五月天

就算失望 不能絕望 香港人

我和我最後的倔強

但係聽講903新聞好偏頗...真係諷刺

有冇聽眾講下d新聞中唔中立

當天氣改變世道人心

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期
Part 4 - 生於憂患 / 今生不回家 / 倔強

只怕自己投降

跟咗大哥十幾年
我無跟錯大哥

Part 4聽到 3首都喊左

喊撚左
倔強真係好撚應

唔可以放棄自已

大哥 唔好放棄自己

香港人森美

活著便精彩beyond

香港人，你可以放棄一切，但係唔可以放棄自己

曾話過

Part 1 - 沉默之間 / 高地之下 / 睜開眼
Part 2 - 世界變了樣 / 明日有明天 / 一切為何 / 沙燕之歌 / 這個家
Part 3 - 荒謬 / 真的漢子 / 山林道 / 假使世界原來不像你預期
Part 4 - 生於憂患 / 今生不回家 / 倔強 / 活著便精彩

香港人 森美話
你可以放棄一切 但唔可以放棄自己

個人覺得中間偏小藍，不過算係咁嫁啦，都會引述返晴朗d仿問

邊度有得聽返？

我無野講

永遠撑你呀森美大哥！

新聞啲訪問好慘

已爬文 今晚聽返

每次有事早霸王播歌,一播到小明我都忍唔住

一聽到即刻忍唔住眼淚係咁流

我係講緊我公司個呀姐, sor冇左主語

今早881晴朗一定要聽返 ！

早霸王2019-07-22

邊度可能聽返?

uploaded

我覺得你冇講錯 如果睇得佢耐嘅人一定覺得佢係世界仔

森美講得好岩 幾絕望都唔可以放棄 唔可以放棄呀香港人

容我割開這肉身
一聽呢句眼淚都停唔到

係 我聽左十幾年

良心

找不到喎

邊到聽返？

可唔可以up埋今日881晴朗？

我禁入去無野聽

Respect

呢個網係神神地 試下用第二個browser

Link

佢出埋ig

地鐵不合佢運動先啦

最低成本

多人做影響最大

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

有無backup？

都要做

好彩有師兄記得…

仆街偽人
邊到多粉就去邊

黃絲唔會奶藍絲

森美條銀樣就會

無所謂

你聽返幾年前森美就知
同泛文一撚樣

叻啦你
你地中意奶森美就奶

偽

人

森

美

又係D唔黃唔藍既ig

又識奶tvb都唔係世界仔？
連登仔真係好撚蠢

敢言距老未！
咩叫敢言！

林鄭食撚食啦

字都唔識打既p牌分化撚 block得

森美呢期唔想撈？
咁敢言

轉頭扮喊
下個星期又tvb一廠拍劇啦

你地慢慢屌我
比人撚緊都唔知

有冇呢段錄音 想分享出去

D100，去其他網台客串

敢條撚…

大家支持森美
支持距拍係tvb拍既劇啦

叫森美表明立場先講啦

…咁 on 9

do 姐節目都播歌

新聞大多數唔會中立 只係在於新聞肯披露出幾多既真相

有得聽返未?

Beyond 唔好再為搵錢，呢個時刻好應該出嚟為香港港啲嘢，打氣好乜都好好失望

係！示威者有無周圍亂打人？
係你班垃圾政府管員攞維穩費出嚟打香港人咋
垃圾！

懇求大家share😞💕 非官方但加咗字幕
想比更多人知 有好多香港人同大家行緊 堅持緊⋯💪🏻